Blackpink個雪碧廣告巧正牙

巧令牙

jennie咁多鏡頭

就黎cb 聽講mv拍左歌都錄埋😄

JENNIE正囉

準備打爆AOA了

Lisa好靚

Ps希望今次bp今次真係可以出一次實體碟啦

一日未出都咪鬼信yg

3個都唔靚

Yg無野信得過

Lisa~~~~

剛才看左 好正

AOA用淫賤舞步還擊